2020年股災 牛熊支亂

受疫情影響

向下暴殺牛仔 其後向上爆升殺熊

熊仔與淡友死絕後向下暴插

牛與熊均死絕後靠穩 史稱牛熊支亂

開始傻咗？

天底之下無新事

左一巴右一巴輸到傻左？

牛熊一齊買咪得囉

俾輪商賺

7500一日唔放都未算輸

牛熊黨爭